個電熱水爐咁裝有無問題

頭先中電上黎裝個25L熱水爐 師傅安好後去行近睇吓 發現佢唔係將個buck 鎖緊入牆 我記得screw 可受既橫向拉力差 唔應該用黎吊重野 想問吓有無問題

我硬係覺得你唔上實佢會有問題

啲相up左之後180度反轉了

樓主住邊
我唔想死住

要唔要裝返個架頂往

咁重既電熱水爐用膠塞？
仲要你啲膠係飛出黎
最少用一粒撞爆啦
我就三粒都係用撞爆

睇見就覺得危險

所以打算加個類似咁既bracket

點睇

最好就梗係拆出黎裝番啲撞爆啦
你咁樣加個托架都係唔係好穩陣

無知一問，呢個咩黎

最煩係啲垃圾公屋有個煤氣爐出氣位搞到個電熱水爐同張牆拍唔平

fan coil unit

我舊爐係裝左4粒拉爆 以前啲人做野真係小心同安全啲

裝返拉爆啦，仲要舊膠凸撚哂出黎，個師傅好控求鳩奇

用膠 仲要上唔哂
認真 之前做房屋署維修 幫人裝熱水爐係用拉爆

拉爆會凸出黎，用起熱水爐唔好
一定係用撞爆，起碼平頭